上水火車站出口有狗！！！！

小心！每個出口都有五隻有gear狗，手足記得換衫

依家呢

［國際戰線］制裁黨鐵嘅海外業務

唔好意思借嗰位用一用